[跪求]星期五晚出席人士請入！

懇請勇武派，公務員集會當日千萬唔好衝，公務員集會係好key嘅一個戰役，意義極為重大，歡迎扮公務員參加，但出亂子必反彈，望必以大局為重！🙏🙏🙏

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

借po

【 請 注 意 】 我地要來一場 「媒 體 輿 論 大 反 擊 ! 」

同意，一定係去幫公務員集氣

同意 全香港睇住

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

放心
我地識做

利申:勇武派

全民8月5日大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私咁，過埋2047都死左啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

推
大家加油

會計界朋友、同事，請響應 5/8 請假、病假、罷工。

多你一個就是多。

[會計師] 5/8 工作安排

真。和理非主場

到時點分

抗爭要有節奏同步伐，同意唔好衝。要機場集會咁和平。

就係分唔到 所以請勇武巴絲個晚忍一忍手

果日一定要和理非，等全港公務員加入我地行列，好快就到淋病死期

唔好陷公務員於不義

同意，支持各自爬山，但勇武義士應給多些空間和理非表達訴求，在每次和平集會或遊行後才做別的你們認為有作用的行動。

勇武 嗰日 出下黎坐下 休息下 唔好搞到自己咁崩緊

如果俾人打呢

大家都想贏
唔好枉費公務員既努力
最近外國新聞都係香港示威打鬥場面
今次畀和理非做下野
等大家都知示威者唔剩係得個勇字

堆

公務員肯企出黎，真係值得我地尊重。連續幾日都有集會。大家今次都要幫和理非。

push

推
支持公務員勇敢出聲

有邊個會打公務員？警察？白衫軍？

今次要係和理非。
好多和理非會出嚟支持～
相信公務員企出嚟都需要跨過心理關口。
大家加油！

非公務員白領應該出席？

你點知呀？啲藍屍冇性架嘛

同意
個日一定唔衝
各位勇武手足要忍手呀

報警，還手，制服或阻止對方再襲擊，絕對不能起鬨亂大局。

今次絕對係和理非主場

完全同意

和理非回合

公務員上陣

一齊號召公務員出黎集會罷工

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第一波

支持公務員！

如果勇武兄弟自知忍唔住手嘅，就果日留在家中幫手打氣

推！

和理非主場
多謝咁多位公務員願意挺身而出

各位香港人

8.5罷工運動會係好重要嘅一環。請各位幫忙。為呢一班賭上前途嘅年青人，為呢一個警黑合作嘅香港略盡綿力。面對不公義，我地絕對唔會好似政府坐視不理。呼籲各位香港市民響應8月5日全港罷工罷課罷市運動，彰顯公義。多謝合作

香港人上

同意！同我建議搵定一批勇武坐陣去保護你地

同意 要有共識各位手足

推

影相，放上連登。佢屋企人好快會去現場接佢

當日一定要和理非，我地要籠絡全部公務員加入倒林奠大家庭。只要林奠左右手都同你割蓆，衆叛親離，就係我地勝利之日。
如果各位巴絲同意我講法，幫手推上天花板。

同意 公務員集會唔可以亂來

你好

你估公務員冇勇武前線咩

但係大部分都係保守過保守黨。
我識好多仲係深藍